Keyman 你收嗲啦

好撚煩 美斯就係比你D 仆街搞到咁多人反
唔係咁多人反 點會輸

美欺自己人品都差

點解咁講
細細個D 唔講
25歲成熟左之後 冇再打過人啦